農曆新年卡大放送

受到爸絲們嘅啟發，俾左我一個有期待嘅聖誕節

我決定都要寄賀年卡連揮春俾一眾巴絲

唔包字靚，只係想俾到大家一個特別少少既農曆新年

毒到想寫卡都無人要

留名

開工